張國鈞西環辦公室被破壞

可唔可以寫返門小，定已經無人識

大快人心